[新戰線]請廣傳幫屋企廢老裝連登app

廢老剩係睇cctvb同埋群組互send片就咩都信 有咩直接得過俾佢地入黎睇 耐心教埋佢地點用 同佢地一齊睇

利申：已成功將深藍廢老轉黃

[必睇]岩岩同藍絲老豆討論完 總結以下幾點 希望大家可以感化藍絲父母

千祈唔好用大陸機裝連登
試過用大陸機裝連登 部機當場閃左兩嘢
懷疑部機被監控

我知用大陸機係抵屌
但係老年人好多都係用大陸機
小心為上

幫推

自推

叫佢地由財經台開始睇
始終佢地比較關心 錢經濟多過政治同民生
我諗會比較易入口

印象中有得係設定 set 個分台list 既排列

仲要較有notification，可以接收到精選/最新資訊